[重要] 存一口氣，有燈，就有人

大家可能會有心灰意冷
可能會攰

但希望你知道，自由，並唔係一朝一夕。

念念不忘，必有回響。

響呢條爭取自由嘅路上，我地需要你，
一個都不能少！